拍左好耐拖既入一入黎

同條女一齊左就快七年，由讀書識到而家做左幾年野，

以前佢好痴身，一日唔見都唔得，直到前排都係，

以前我返工要shift, 佢話見得少，但而家我轉左份朝9晚6

既工，而家話返而見得太多，我同佢住得近，返工放工以

前都會一齊，而家佢話想自己一個返工放工。

我咁樣返而唔習慣，同一時間放工，有時佢情願自己一個

都唔搵我一齊走，感覺好奇怪。

我可以好肯定佢無外遇，但係佢既性情突變我好唔習慣，

可能佢一直都係咁，只係我無為意

你只係唔習慣姐

咁肯定?

冇得見嗰時好想見，有得見就唔想見
都正常嘅

變左心

可能係，同埋我係一個咩都要講請楚既人，但佢係好多野都收埋，鬧交果時真係好辛苦

唔夾？

可以好肯定，因為佢係零社交既人，就算係都係得同事，我都見過曬

上網識？

你知唔知自己衰咩？
就係太有自信

七年滋養

用左7年先過左個親密期。
算係咁啦，雖然我果件十年都未過親密期
比d自由對方，比d自由自己

唔係唔夾，好地地果時佢真係好了解我，大家有一種無形既默契

以前讀書一齊住過，果時因為對呢種關係太放心，佢又唔會出去玩，但而家返左香港，返而佢覺得無必要見咁多

讀書識，大家都一齊經歷左好多

哈 樓主試下偷睇條女電話 睇下會發現咩

我指佢會上網識人

係囉，係咪女人都係咁，著緊佢返而嫌煩，佢搵你就失蹤5秒都屌

佢唔會，我知佢仲係愛我，係突然變得愛理不理咁

可能工作上佢好想上位，比好大壓力自己

正常㗎喎 慣咗唔見咁多就好難返轉頭 咪當大家有自己空間囉

其實到前排都係，係我一星期前為左呢樣野同佢嘈交佢先變到咁，我都估唔到係會變到自己難受，因為佢係冷戰高手

同佢講下 用關心同擔心既語氣

所以呢段時間好忐忑，佢可以話變就變，好難適應

感情點都會有趨向平淡既一日既

搵少d佢就會痴身返

佢係果d女漢子黎，佢唔受呢d，仲嫌我肉麻